林書豪奪冠加有上陣總決賽

歷史地位有幾高

上一埸正負值比curry好 至少勁過姚明

又話去打CBA

中國：華人之光 姚明都要行開

開返去玩具台討論Thx